七夕觀星有感***

原本放工好攰無諗住去觀星又傳會取消
但最後都係去左睇下
結果真係好感動

呢兩個月黎睇住場運動變化
和班非遊行定發夢都有試過
但近呢幾次發夢都感受到部分手足開始有少少失控
真係仇恨上腦
好似隨時開拖咁
當然好明白好嬲
但係冇禮貌既問題愈黎愈嚴重（開口就dllm)
同埋幾個打一個串77(唔抵幫)既廢老
咁樣真係點都有啲反感
又係矇哂面去私下了結好似同克警冇咩分別
唔係想割蓆 打死都唔割
但真心希望要對返準槍頭
心態好緊要

但係今晚大家企出黎
係為左顯示班克警幾無能同荒謬
原意本來唔係為左玩！
但真係好開心好感動啊！
唔洗擔心有人同記者受傷
唔洗戴住口罩 做返自己
唔洗聽到粗聲粗氣叫人唔好影相
唔洗再驚有克警清場
唔洗再打打鬧鬧

「鐳射槍」射出黎啲激光好靚
我見到好多香港人都笑得好開心
遊客都玩得好開心
同時真係達到我地嘅目的
真係好愛你地

呢場扙唔易打
有排打
我地如果下下硬碰硬
一定好快玩完
希望日後用多啲創意智取啦
好愛你地！
一定要贏啊
香港人加油 堅持五大訴求

唔好戀戰啊我地係要贏！

我都有去，希望再有下一次

仲有好長既路要行

最開心係竟然唔洗戴口罩同上GEAR 可以同成班唔識既香港人 一齊玩 真係未試過
仲要我已經都唔算後生 都玩得好開心

有個記者講左句野 我喊到仆街
佢話元朗個日佢冇去到 冇好好保護你地

CLS架 希望記者朋友們係琴晚屬於我地香港人既disco night 玩得開心